老衲夠膽講香煙先係日本料理既王者

你三枝三枝咁食

老馬反對
好撚臭呀屌你老母！